其實都成200萬人上街，點解上面仲未知驚？

成200萬人 係第度已經成個政府換晒啦

上面就係人多命賤
香港個d 死你200萬人都唔驚啦

我覺得上面觀望緊

成也連登 敗也連登

痴撚線 真係覺得呢個世界唔公平
係咪真係誰大誰惡誰正確

正路成立埋新政府啦 見你咩都冇做點會驚你

因為知你唔會衝 得個講字

支共只係等埋g20同侵侵deal完先再作決定，佢從來冇理過香港人嘅感受

中共係要完全掌控香港, 其他野唔care

大陸個立場不嬲都係覺得今次比你,讓哂你
以後你實次次事無大小都攪鳩我要我讓哂
所以咩都要企到最硬
佢地老個派成日話槍杆子出政權
從來唔怕你黎打,最怕就係讓步

屌痴撚線 咁撚法 最後都係會通過喎
然後西方見冇晒利用價值唔撚理
咁就我同你都仆街鳥

共產黨垃圾思維

因為讓步=下次國歌法 人工島都係過唔到

共產國家人命唔值錢
200萬？WFC

驚左啦
道左歉喇

上面有睇到，然後哦左一聲，心諗，你地做得d咩

係

201, 驚閪，行街者
251, 驚閪，行街者
301, 驚閪，行街者.....

跟本就係咁，你行你熱你辛苦，政府wfc有撚所謂

唔轉方式701都無用

你觀望返新疆、西藏，比香港傷亡更慘重、反響更大，中共只係用更大軍事力量去鎮壓

你地太睇少獨裁中共，
唔該你地唔好太睇少敵人！
200萬和理非遊行算係咩？
新疆集中營就困住200萬！
200萬伊斯蘭教徒，
集中營日日逼佢地食豬肉，
都未驚過！全世界屌都未驚過！
會驚你地200萬和理非大團結？

趁而家政府弱勢警察龜縮，立即升級！

不嬲都係咁
支那有幾多個200萬

文革死3千幾萬人tim啦

佢班撚屌肯定係睇死你班香港仔搞唔出啲咩花臣

即係仲有500萬人支持

阿爺要面 老董都係過左成年先腳痛

因為果日大家散得太和平

一個深圳都唔止啦

佢就係想香港經濟唔掂 ,死死下， 最好無埋國際金融中心 status, 俾上海取代

死2m香港人
咪放2m大陸人落黎

驚你有牙

根本無驚過

上面在意香港點樣被馴化啫
所以下一代教育要好好把關
拒絕蝗文化影響
拒絕蝗種溝淡

新疆西藏咁癲中共都冇驚過，驚你香港啲咩

呢200萬人，先係佢唔驚嘅原因

因為人權法未通過

我覺得佢哋真心唔信有二百萬人

老實講句
你睇番成個 中華歷史

由秦朝到現在共朝
有冇見過政府 係會讓步??

基本上民眾上街反抗, 政府第一時間都是派軍隊鎮壓屠殺
中華文化,就是 當權者 從來唔會向民眾 妥協讓步

總之你反抗, 唔理咩原因, 無飯食又好, 反貪官又好
總之就派兵鎮壓左先講

就好似古代貪官 欺壓百姓, 百姓反抗
朝廷第一時間派兵鎮壓百姓 先, 然後再處置貪官, 以免佢地再激起民怨

第一佢唔係民選,第二你哋唔會衝

03年董建華on99咁都要走,林鄭屠城冇野發生

你都識講: 喺第度吖嘛

因為知道港豬劣根性

中共黎講香港只係負責滾錢/ 洗返乾淨D錢 嘅地方，有幾多人生幾多人死wfc

200萬人嘉年華，有咩好驚？

蟻無論幾多隻
只要用布一抹就無晒

因為其他地方係民選政府
每一票都有力量
香港理閪得你

驚閪你咩講真

點解政府要驚？

200萬人遊行佢又唔痕唔痛，點會驚

唔係民選政府做咩都可以，睇死你哋唔敢賭埋條命上去，慢慢清算你

又唔係衝上北京…

今次只不過係真係有百萬人既百萬行姐,政府一道玻璃門都冇碎,一隻窗都冇比人打爛到,二百萬人同二百萬隻蟻冇咩分別,果晚都係返屋企訓教,第2朝起身返工,社會咩都冇變過
兩百萬個民風尚武既新疆人都比人捉到入集中營,兩百萬個香港人做到D咩